一到夜晚就好多蟲仔出沒

仲要全部都識飛
為數十隻左右
殺完幾隻又出現多幾隻
捉蟲捉左個幾二個鐘
有咩方法防止佢哋飛入嚟

閂窗

48個小時望著

無理由成晚都關窗

最多on call 36小時

住邊頭咁多蟲？